
                      THE COLLECTOR es sin duda una de las grandes sorpresas de los últimos años , una película inquietante que sabe mantener la tensión desde el principio, una historia simple pero bien planteada para su cometido. 100% recomendable.
        
            